任何時候都入嚟傾心事（13）

秒回到似tg
多謝大家一直陪我

照舊咩都講得
樓主係廢青 癲狗
完sem得閒了 日頭都會覆

每晚無人就收檔（或者垃圾樓主瞓咗）

真絲 19fg post1搵到工
只係打字冷淡啲 唔好以為我係男人
亂屌人嘅唔好入嚟，我會屌返你

希望有人陪我傾計

下次提我開post thx

你year幾

樓主

成日比男朋友搞到唔開心

支持你呀 好事嚟㗎！學下樂器都好啦 或者準備下考ielts

蒲個頭先

講

真係接受唔到？

咁佢話凍呀嘛⋯⋯

留個名先

有潔癖

我睇戲會帶多件外套比女仔

掛住ex好想重新來過

浮仔

有啲啲重要

你也要向前看了

好多野都返唔到轉頭

定期搵個合適場地同時間兩個人開下心事台

我都明
好似比唔到安全感另一半

又入番黎取暖

mon到黎呢到

你咪搞到好似真係想溝我咁啦

近排成日已讀 問多幾次先應人
佢的確係有野忙緊 但我有時真係好攰
自問係一個又冇安全感又容易依賴嘅人

我以前睇戲都會特登帶多件大件啲既褸比男朋友
驚佢凍

真好

咩事分手

哈哈
真係唔似？

喂 你點呀

同路人

歡迎

hi 沖個涼post都爆埋

你試下唔好搵佢
佢就會死狗咁返嚟搵你

我女友都係忍住忍住唔講，之後有日就話累了要分開，利申：拍左兩年幾

好得閒 好想瘋狂亂覆人

You are sweet girl

我會唔小心當咗真

咁冇計佢真係忙緊
不如你試下搵下興趣？
咁咪有d寄託

分手絕對唔係突然間既事

我解咗一個任就爆了 搞到要copy copy copy

並不會

今日唔係講緊男朋友的嗎？

我係無興趣既垃圾
連女人最鍾意既煲劇我都無興趣

真蹲咗未

人都是犯賤的

冇錯，日積月累。其實大家都戀愛等級太低，唔識溝通。

當代年輕人總是在深宵更活躍

男朋友收工又鬧左我兩句
無覆佢了

佢覺得我唔愛佢

無論我講乜，佢都冇再覆我

聽日先係

就散

我地唔好騎刧樓主個post

屋企既事根本影響我判斷力，壓迫到佢最後要block我。
所以我本身都將自己重心放番屋企人度，支撐住屋企。
但今日我爸情況變差，我忍受唔住又嘗試搵佢，再一次又傷害左自己。
Copy 番自己個case先

真

興趣要搵
唔係佢自己有腳識主動搵你

培養下玩下樂器做下運動果D

其實有嘅但佢忙完又唔會好關心我
相反我就成日會問佢做緊咩

實唔實

又鬧你咩

搞乜嚟

想點

就頂唔住

我驚當咗真大家尷尬咋

咁我都好啲中意煲動漫

想唔想試下有人睇戲帶埋外套比你

為什麼啊

你話呢

巴打我有覆你

我都唔識佢

同意！！！

好實

另類(？)感情核突銀紙現實(？

試左好多 報過興趣班又剩
但完全提唔起興趣
我都好想搵到佢

你地一拍即合

乜試堂都試下
反正都係百零蚊
鍾意先再報course

利申嚟緊想學攀石

我有見到呀 多謝你

忙完個心好攰
想一個人靜下
體諒下

快啲認識下miss

話我好煩
但其實我淨係想打去提佢聽日約左我 今晚唔好去咁夜
斷估佢應該聽日又放我第n次飛機

u try?

Miss cookies

係

你地拍左幾耐？

嗯嗯

原來係你想學攀石

唉可能我唔同啦
我忙完會想快啲搵佢
同佢分享下咁
佢似交代完自己做咩就算 咁我地仲有冇交流

我呢排既興趣變左搵你傾計

好想同男朋友磨合 啱啱一齊幾個月
唔諗住咁快散 但永遠都好似溝通唔到咁
諗唔通到底問題出於邊到

係呢度已經好清楚睇到兩類人既心態大不同

拍拖未

能否一齊報？

半年咋

最憎人放飛機咁樣比人話煩我實嬲爆

攀石都好似可以猜猜

問題應該係你唔了解男性既諗法，佢又唔明女性既諗法

我唔識

我已經係心灰意冷左
利申 情人節當日佢都係放左飛機

男仔唔同女仔
體諒下
男仔要私人時間多d

你定佢第一次拍拖

我接受唔到

岩岩過左熱戀期，水土不服

個窗又漏水，張床褥又濕左
次次都係訓上床先發現
我想訓覺啫，洗唔洗噤樣節磨我

其實我都覺 好想佢表達多啲
但係次次deep talk都要導佢好耐先肯講佢真正嘅諗法..
可以點改變吓

Same

我意思係你地一拍即合
不如一齊拍拖

佢係完全對我所有野都無上心

大家都第一次...

Ex話性格唔夾要分手，我Ok，但點解要block曬我

呢個原諒唔到
除非佢有急事

我同小熊？
真咩

你覺得佢有問題時，你問下自己係咪冇問題先。

我個人比較懶

一聽就知第一次
估唔到兩個都係

因為佢起唔到身

我講真
咪鬼咁認真

講笑

係熊仔

同我同前女友一樣，雙方戀愛等級太低

係咪第一次都係棘手啲

咩啊

係
唔關愛唔愛事
係大家都未識拍拖

好高興識到你

支持

我又攝合左一對情侶

浮雲大哥

其實除左雙方都要想為對方付出之外，仲要理解男女諗法係唔一樣。

年年都係咁，舊年6月某日星期五又係咁，嗰晚去完玩，一點返嚟，一訓上床，張床褥濕過底
之後2晚book 左酒店訓左2晚

我想搬出去住，但租真係好貴，就算係同女朋友夾份，但又好似無啦啦率牽連多個人落水咁

好勁
幫自己攝合左未

我同樓主

一開始又唔見係咁

唔好打畀佢

So sweet

佢做咩

仲要大家接受大家，而唔係一味「改改改」

Hello

女仔愛情大過天
男仔會在意好多野
所以需要自由同私人時間

唔好咩

乖

改咗名？

台主

唔記得左食雪糕

熱戀期男仔緊係咩都得，過左就會開始冷卻架啦，當然都要睇個男仔對你有幾認真。

半年開始最難捱

我好亂
你比係想點

半年開始就出事

決定唔打唔覆
難得佢放假 又應該無得見

遲到樓主已經會即走+嬲

你呢排既興趣都變左同我傾計

好似好開心咁 荃灣青協有個攀場

lm

好阿唔怪得早幾日提議我學攀石
好少人會無啦啦諗到呢個活動

又未去到好冷淡 可能我太敏感

渣架而家食啦

老實講，我真係好少聽到拍拖會放女友飛機...

肥啦

邊有咁早訓

佢都有咁同我講過
有時有啲不滿都會即日講唔會拖，想知道佢意見
但係我覺得佢好少會係我角度出發，或者諗下我會點諗咁
有時覺得同佢溝通真係少攰

開始痛個肚

咩問題

我意思係，佢唔會永遠都好似熱戀期咁，你下下用一開始拍拖去比，你只會愈比愈失望。
男人鐘意新鮮，女人鐘意保鮮。

第一次拍拖男仔一定會
睇你想唔想放棄佢

好慘
用熨斗
上次成杯水倒咗落床都係用熨斗熨返乾

唔好當個個男人都係情聖啦

分手啦 浪費青春

其實你都應該冇係佢既角度出發去諗。

知道左咁又點，個個人都唔同
你知左，真係為左知而知？定其實想改戀佢？
如果純粹為知，日常生活平常傾偈就可以了，唔洗咁樣去為傾而傾

有啲人係咁

瞓公園就冇呢個問題

你好有經驗

佢唔想你唔開心啫

樓主靚唔靚

你好

培養緊分手既能力

讚我定踩我

我分手冇耐 我好唔開心 可唔可以安慰我

靚
名花有主

我直至俾我女友飛左，我先醒覺，不過已經太遲。

夜晚晚唔想搞啦

咁都有得宣傳訓公園

想整亂你

因咩事分手?

分手啦好嘛

對唔住我認錯人

講多小小 睇下出左咩問題

無處不在

公園有曱甴

好複雜 不過係和平分手

咁早d休息，唔好諗咁多，同埋傷心的人別想慢歌

我打完機返黎了有冇人掛住我

好過我，單方面被飛。

咁都驚

搞d咁既情趣
鬼馬

幾日冇瞓 最終病埋

驚呀，尤其飛曱甴，早2個禮拜先飛左隻入房

你應該唔會係第一次拍拖掛

幾時再訓

呢d情況 要飲酒先訓到

睡袋未乾

情場老手

頭一星期失眠都好正常,可以諗下做運動。

第三次 拍左3年

原來有睡袋既以為你咩都無

運動完唔係仲難瞓咩，亢奮狀態

你老d

咁都好d，但係係咪發生過咩事先咁傷

我都覺 病完再去

好難執紙皮

愛惜自己
搵下朋友傾計
去搵個大自然環境行下

日日都有做 仲要輕左4kg

準備好自己係屋企開支白酒飲兩杯先瞓覺

失戀左年半 過左年半廢人生活
已經吾識企反起身
覺得自己好冇用

紓壓既，如果我冇每日做運動，我諗我崩潰左。
如果唔係同時我爸有事，我諗我已經走出左難關。

一開始係熱戀 有情飲水飽
但一習慣左 就會想做自己同要空間
過渡黎姐

我都係

出去玩多d

病完可以出下街
去海邊吹下風 個人會冷靜d
冇人係周圍可以大叫
好爽的

人越大 越少朋友

女仔先會咁
男人唔會

有冇食唔落野

同女朋友嗌交 因為我搵前度拎返啲嘢 我有事先同佢講 之後佢依家屌鳩我 好唔開心

蚊咬

你點解釋先?

呢個男人個心冇你...

柒

上山叫好似正啲

對自己冇晒自信
望到出面d仔個個高大威猛
又有車有樓
就吾想出去玩

有蚊香

你一講佢即刻應承 你信唔信

點知你係咪就咁訓長椅

讚的

陪住你
咩事分

真係唔係有錢先溝到女㗎

佢慣犯
一開始已經係咁放

你做廢人，你前度都唔會可憐你。
我好明係好難，但你可以諗下點解你會冇左段關係。
點改善自己去令下一次做得更好。

我志願當草....

就係食唔落 個胃肚餓 但冇胃口

自從試過碌咗落地就

熨下都懶

咪同佢講只喺拎返啲嘢 佢唔鐘意嘅可以以後唔再搵

海鹽曲奇其實好唔好食?

放飛機已經係唔尊重你

我信
仲信對佢生活零影響
馬照跑舞照跳

你病完身體唔好
去海邊/沙灘叫適合啲
一陣行山出咗咩事又要人救

要問巴塞ching

我
剛有巴打話佢26好老
我話說謊九龍灣同佢同年

無人理我

連點樣識女仔都已經吾識

明知前度係臭雞但分咗手後仲貼埋去嘅我真on9

一定會捱得過㗎！！唔好做傻事，知嗎？

首先學識唔好打5p字

我32...😢

慢慢打動你

你搞到我笑左

我吾係想佢可憐
只係覺得就算做得幾好都吾會有人珍惜

你就係成功例子

無食野？

btw真係冇途徑咪去試吓speed dating，當識朋友都好

我係老
但唔係情場老手

碌落地

學好打字

我會幫你答哂呢d問題

巴打撐住

我都鍾意做運動

打返好個唔字會增加遇到珍惜你既人既機率

所以咪輕左
飲果汁補充下營養

一星期 感覺過左1年

好L痛㗎

此話何解?

拎咩

因為你困住自己啫

即係肌肉流失

你言下之意即係你覺得自己已經好好，但對方唔珍惜你？

唔好意思
習慣了

唔該曬

姨姨報到

好
以前旺中有得買 人手整 小店
我都食住嚟改名
但執咗

sorlysorly唔笑咁大聲

開心返咪好

好開心有樓主朋友記得我
成日叫你樓主好奇怪 應該點稱呼你
我的朋友

所以你話你蠢唔蠢

No sb

成班人冇d同理心

I know that feel, 個半月前試過。

你係咪成日去澳門

32 成熟既年齡

清醒了就逃

好衰

叫曲奇巴就得

我成日去香港

唔用得emoji
兩登文化齊堅守～～～～～～～～

聽吓花千樹睇吓有冇咩諗法

通常開頭都咁講㗎啦

得我笑姐 唔好怪佢地

就係唔成熟，先會冇左個女友。但冇左佢之後，就好似俾人一棍扑醒左咁，唔熟都變熟

我柒的

就失戀同未失之間
就死同未死之間

即係你係澳門人男朋友係香港人？

我都27啦

長痛不如短痛

Sorry,我慣左用wtsapp...

大家都知樓主我會點答了
好愛大家
正字由我做起

海鹽味應該唔錯!!
寫低下次買黎食先

多謝你地陪我傾計

失戀使人成長

頭先唔見佢呀

開頭好難捱 上嚟同我傾計啦

男人唔開心=要俾時間佢靜到佢心情好翻為止？
我搞唔掂了

樂觀d諗，可能辭咗職呢

我講緊佢哋第一次拍拖要慢慢打動對方
你做咩

？？

咁暴力
唔笑唔笑

唔知係呢埋左定返晏就
頭先11點幾落去見到佢

等你

頭先11點幾見到佢
唔知係咪收左工

曲奇
曲奇仔

當俾大家冷靜吓先囉

你講果個巴打就係我

嘩 好狠毒

我算係個自卑嘅人 成日都覺得自己冇咩方面可以吸引到男仔鍾意 愈諗愈擔心自己以後會搵唔到適合嘅另一半

緊係等樓主答

曲奇仔好聽啲

姐係名花有主冇講錯

冇自信點溝仔/女

曲奇仔
呢度啲人好多仔字

佢係工作嘅事唔開心
屌我好乸攰

點解唔叫曲奇女

哦 你先係澳門
豪dee有無見過

曲奇妹呢

百貨應百客
維有人欣賞你

分手要狠

咁我覺得我可以同你做朋友

係，真係諗野唔同左，連我d fd 都話冇見我一個月好似老左十年咁。

咁應該唔會搞到分手㗎

呢個好我的朋友有名字了

唔緊要 唔好再打就得

有
成日撞到雲吞同雞wing

諗住夜D再落去

買唔到啦
呢幾年我行過曲奇舖都會睇下
無買到過

叫咗你蘇州過後冇艇搭

點解？

夜d就俾人溝咗

唔使放假咩屌你 攰死人

我叫開bb

你幾大先？

佢因為工作嘅事唔開心咗好耐，我地冇見兩個月
咁我覺得兩個月真係太過分啦，咪發下牢騷 真心冇發脾氣
然後佢覺得我無理取鬧

失一次戀 老10年丫嘛
失戀會令你有更好既自己

樂觀啲諗可能死咗呢

佢地會進入自我關閉狀態
喺門口等就得

今晚見唔到就要1個禮拜後再見
聽日我都返夜

等我咩

男人攰嗰陣真係唔好煩佢，俾佢靜吓會好好多

會唔會真係放咗工架

自己諗

Hi

多左啦茶仔

咁仲唔落去

遠距離戀愛黎架？

硬係好怕佢會完咗呢個狀態之後都唔會再搵翻我

係咪綠色個間？

我岩岩返上黎炸

哈哈，住得好近的呢

幾個post前已經多咗，所以係好stable

macau fd？

我都想咁同佢講

1個星期喎，你諗你

係咪咁難買啊
我諗住去超市遊下會唔會有渣其實

可能

我知要甩，我知佢係bitch，又拜金，但就係覺得甩咗就連水泡都無埋

真係，嗰下煩完佢，佢啲反應...
我只係打個電話問佢夜晚一唔一齊食飯
答完一句就即刻收咗我線

培養一個興趣

個爛嘅水泡，要嚟都冇用

係就係 唔係就唔係

都話志願當草

constantly做多咗

老實講，唔見兩個月有d過份。有冇咩合理原因？

真係好鬼理性

曲奇人

我認自己真係好冇自信 有時見到一啲有好感既普通男仔 自己都唔會主動做啲咩去接觸 心諗人哋邊會睇得上你 只會遠觀

根據我觀察左半年既心得唔會咁快出黎

難聽死了

呢啲真係好hurt

妹同姐都唔襯曲奇呢兩個字

曲奇妹好呀

唔好一嚟就諗拍拖先，用做fd嘅諗法入手會好好多

你又澳門咩

我？ 會咩？

你真係搞搞震

會

今晚咁多人既...

樣衰
豪dee好搞笑

係呀

你啱

嗯...有半個月係因為我考試
跟住佢疑似工作壓力大成個人冇乜精神，我都唔敢搵佢出嚟
又未到屋企可以自出自入嘅關係
跟住有次約咗，但佢公司臨時有事又係埋門一腳見唔到
跟住繼續工作壓力到現在

i know that feel
成日都抱住 毒撚唔好ff咁多 既心態

夜媽媽 食唔食撈麵好
但我今日已經食足左三餐

鐘意馬介休多d

曲奇妹妹呢個係咪好好多

我訓先
手指打字打到好痛頂唔順

叫番miss

再見茶仔

兩個月又痴線啲
呢啲人我通常體諒到極限就不了
如果第時結婚生仔又大壓力 佢又扔低我兩個月咁我點呀？
靠唔住

愛你就會搵返你

但我係個好感性既人黎
理性呢2個字同我距離好遠架喎

我重要啱啱行完街揀咗幾樣嘢買咗俾佢
見佢喺屋企，咪問吓要唔要一齊食飯
嗰吓係幾興奮，然後佢嘅反應就如一大桶冰水...

之前我係澳洲食左成個月

呢d時候就係考驗神交嘅功力

唔記得咩色
非連鎖

我都幾欣賞豪dee
不過 我中意睇歡樂馬介休多d

已經過左12點 第2日啦

無見到過
超市更加無

好有道理

你係涼茶仔？

妖
要水泡咋
搵個ptgf都得啦

都唔係呀，只係你平時俾感情蒙蔽咗啫

真，有時耐冇見重要想像翻佢個樣 誇張啲咁講

老實講，我前女友都唔係咩靚女黎，其實好睇兩個人相處。當年我決定追佢果陣都掙扎左下係咪決定係佢，最後而家俾佢飛左，愛到要生要死既都係我。所以外表唔係一個問題黎。

好似好有道理

熊仔

No

應該有好多款cookies?
又會有啲蛋糕仔？

盲腸

睇我打字都見到我自己都唔知既另一面

緊係

有留心聽書

不了 全體都樣衰

晚安

仔

希望 或者唔好再希望好啲

我乖唔乖啊

微辣都冇咩人靚仔

我食左成個月都無事
照食啦

醒目餃

講真，我好難理解兩個月唔見女友

唔悶咩

有心見唔會見唔到
大壓力就走咗去嘅人真心不了 完全無法carry一個家庭

自己做你覺得work唔work

芊華 容兒幾正

衡量緊唔想郁定想食撈麵既欲望大啲

鎔兒同爆may

玩緊war3

爆may一般

華浚都拉上補下既，佢地d game 片真係笑到死
小太空人訓練計劃

徽辣有邊個靚仔

唔係嗰間

執咗㗎喇 開過好短時間 買咗三四次都唔見咗了

I mean成個月食撈麪

但順眼

馬介 中了幅射

旺中而家都變曬

對吧，想見點會唔咇時間出嚟見？

我仲讀緊書未岀社會做野 你可能覺得我咁快就諗呢啲好無謂 將來大把機會 但有時覺得讀書時期應該會比遲啲岀社會做野易識男仔 而家冇遲啲更加唔使諗 加上身邊朋友都成日講唔會有人睇得上我 就更加灰

miss仔

真的 想見點都會死出黎見

有咩悶得過窮

長直髮不得了

馬介之前有條片喺兆萬對面周圍問人拎野食
覺得好醜

睇爆may折磨rico 黑gap 同龍哥

好sad呀成件事

你去睇人咋？

Work!
求打包

睇到唔可以亂屌人有啲卻步

你唔主動屌人就得

唉 唔通呢啲時候唔等佢翻嚟 唔靜靜地由佢冷 就=唔陪佢捱過最難捱嘅日子？
我覺得佢似唔想我陪多啲

j 開加蔥 霍哥？

好臭 無特定野買都無再行入去

豪哥好正

咁你咪瘋狂j bobo

我係無關痛癢的女朋友

又野食又衫
覺得好污糟

豪哥ok
華浚個樣就你話靚仔又好似唔係
樣衰又唔係

太蠢

佢d爛gag 成日都好尷尬

但你屌同事乜乜乜係ok
講緊如果要屌呢度嘅人要拿出理據來

曲奇老師

華浚算係型棍

我講緊你男朋友走咗去
唔係你走咗去

我好理解架，我細個都會咁諗，我都好遲先第一次拍拖，搞到唔識同女友相處，結果俾人飛我

過橋米線好笑到仆街

我有狂燥症

幾時先可以出pool

我屌我自己

準備自己，之後等緣份到

唔中意華浚成日認真撚上身 又好勝

順眼過馬介休啦大佬
同埋啲片好睇啲
無周街拎著數咁核突

肯踏出第一步就快

好大陣油味

我知道你講緊佢
我意思係 係咪呢啲時候都重應該等佢？
其實接受不了每次佢心情唔好就要冷晒一切
拋低其他問題唔理

無腦協會會長唔係浪得虛名

華浚好過呀達

隨緣

睇醫生了沒有

呢個真

我唔係一嚟就諗拍拖嘅 通常想做fd先相處落睇下適唔適合 但又好難三唔識七無端端走去識人

我都算踏左

驚斬死人要坐監

我果陣食緊早餐差d啃親

讀緊書咪簡單d，做緊嘢咪試吓出去上堂學嘢

你岩岩畢業大好人生就唔好咁早上去搵上帝了

我唔會啦
盡晒力啦大佬
我顧你感受 體諒你時 你有無為我諗過？
有無諗下呢個世界唔係得你唔開心？

果條片好似係幫香港唔知咩機構推廣環保

睇醫生囉

咪傻啦，拍拖係兩個人既事，佢要你陪最難捱日子，咁佢又冇陪你過最難捱日子先

呀達係猿人?

都係嗰句有些人你永遠不必等

唔好嘅 最多腸胃炎

唔太明白點解工作唔開心就唔見

係，所以先至玩呢樣嘢

醫生都係人

除左買c物 都唔會去

唔開心出到嚟見通常都會俾另一半嘈

呀達既角色有d唔起眼既

特特多麻

唔係應該見到會開心返咩 見到反而有壓力拍咩拖

打住環保旗號周街拎野食仲肉酸啦
想宣傳環保可以送盒畀啲落緊單嘅人 等佢地可以用盒裝而不用即棄

有筆直就係

臭到嘔 而家都唔係平好多

如果我唔開心反而想見另一半，想佢支持我...
結果成就我今日另一次傷痛。

成日都要龍哥受苦

乞食點宣傳環保

有咁易開心番咁呢個世界就好美麗

...我想陪佢 但我覺得佢推走緊我

馬介休李光洙

各位早抖啦 希望大家發個好夢

辣到仆街

開心一向都好簡單

總之好多方法宣揚
但周街拎野食完全同環保無關
你就好環保囉 啲途人一樣用緊即棄野

你唔知佢承受咗幾多嘢啫

同見到面開唔開心冇直接關係

我自己被飛之身，都唔想拆散人，不過有d 男人真係一棍扑落黎先會醒，好似我咁。

都係嗰句啦，做得幾多得幾多，總有人受落嘅

佢一唔開心就唔想理其他嘢
所以會經常一日得2句message, 或者24小時唔覆

佢唔開心嘅話，見到你都唔會開心番㗎

係唔想理你定唔想理其他野 係咪佢本身都唔想見你

咁當然同一個信息係有好多方式演繹
都唔會每個人都接受啦
其實係條片入面佢地自己都好尷尬

鴕鳥心態嚟啫，多d體諒同支持

Ching有冇拍過拖

想唔想見我就唔知
但佢會機都唔打，message 個個都唔覆/少覆，淨係訓教度日

唔算多

試過中學拍過半年拖 相處間我成日都覺得自己做得唔好 有時可能朋友客觀咁睇都覺得係個男仔唔岩 但我都可能會攬上身問自己係唔係自己問題自己錯 搞到覺得自己唔識拍拖唔適合拍拖

咁做佢另一半都幾慘 一個唔如意就失蹤

感情野冇話邊個岩唔岩，兩個互動到最後行唔到落去，兩個都有責任。

因為佢都冇乜拍拖經驗，首先佢嘅起居同工作 重有屋企
佢嘅出軌機會本來就係0，呢樣我唔擔心
都有諗過佢係唔識處理感情事
不過有嘢都同唔到佢講我就真係好hurt

就算係一個普通男仔 唔算得上咩男神嗰啲 我都會有種排隊都未輪到自己啦嘅心態

可能呢種係佢既方式呢
有d人真係可以閉完幾日關就冇事

你見到條女唔會開心既話點解會一齊

有陣時佢唔主動搵你係可能唔想影響到你都唔開心啫

試過唔知發生咩事佢全日冇覆過我
後尾佢先講佢係因為有啲事（佢有講咩事嘅），所以唔想講嘢唔想理其他嘢

大佬呀，你原本已經唔開心緊，唔通見到條女會開心晒，跟住條女走咗又唔開心番咩

但而家係兩個月...

唔識講 淨係覺得好難相處 托賴未遇見過咁既人

係咪件事影響得太深

有d問題係見到面係果刻舒服左，但個壓力/問題仲未真正解決架嘛，都係會繼續loop

係，呢樣我都深知
因為唔係一齊咗好耐，未見過佢頹咁多日
擔心之餘，不停想關心佢但被拒真係好傷心

其實我諗好睇條女係佢心中既地位。我仲拍拖果陣，就算我工作唔開心，同佢一齊佢支持我，我都會覺得好relax 。

有冇試過產去搵佢

聽到佢講想調去第度做
咁可能真係好大件事，佢翻工應該真係超大壓力吧...

唔見個問題一樣冇解決到 換句話講你都認同即使唔悅快見到另一半都係會心情好返 即使只係短期

一齊左幾耐？

冇...佢父母未知佢有女友

工作地方就唔方便過去嘅

我有d懷疑佢對你認真既程度。

你咁講冇錯嘅，前提係條女真係會關心你嘅話，而唔係一見你唔開心就屌你話一齊出嚟做咩咁唔開心

咁覺得都要睇對方既態度
我認同架，我係果d需要支持既人
不過都好明個問題仲係度，自己都仲係會好大壓力

啱

佢呀哥同細佬都知道嘅...
其實都係因為2個月唔見我先反應愈嚟愈大，而且每次講電話都只得兩句
但已經唔係成日講電話。

第二類其實我覺得fly得

比我實唔得，我實產去搵佢
同佢講“係你樓下，好想比d愛你，唔想你一個人面對”

佢會唔會覺得我逼佢

見做轉移下視線囉 如果你唔開心出到黎仲比人怪既當然有反效果

咁2個月唔見佢又想逼死邊個，會唔會任性左少少？
唔見都起碼比人知佢過成點啦，有冇責任心架？

唔係個個都work 對唔受既人黎講同逼佢埋牆角冇分別

轉移得幾多
咁depress嘅時候，真係有時只係想靜靜地咁休息吓

識睇眉頭眼額都唔會咁on9仲埋怨既

原不佢都好想同我avengers，但佢嗰陣又有嘢做去唔到睇
咁我都話遲啲同佢喺翻屋企睇啦（因為要夾時間出街對佢嚟講好難）
之後都冇再提起了

2個月唔見佢都逼緊女朋友埋牆角

好多女淨係諗自己呢

咁咪提番佢囉

咁因人而異既 唔同人係有唔同方法 不過2個月唔見就點都over哂掛 除非死全家啦

爆seed屌柒佢問佢訓撚醒未

係，不過佢係會理咗自己先嘅人嚟
佢成日講「搞唔掂自己，其他嘢免問」

我冇追post 其實有冇分手最後

我覺得既然佢要時間空間，你咪俾佢，你自己都俾時間空間自己，識多d唔同既人，可以最後你會發覺唔在需要佢。

我都覺2個月係可能多咗

睇咗，最後臨時公司有事佢甩左底

跟住咪分得手囉

係呀，忙起上黎真係金魚記憶

咪公司有事就冇得講，話搵日食飯補數啦

佢答你 岩岩訓醒 咁點

身邊朋友成日笑我冇樣冇身材 唔會有人睇得上我 我係玩得嗰啲人 唔會話好介意 但成日聽得多有時都會有少少唔開心 覺得自己真係好大問題咁

叫佢搞掂好自己先拍拖啦咁

呢句野好撚不負責任

好似之後一個月都冇再見

你有冇問過你best fd嗰d點睇先

未分
但我今日想同佢攤牌，講左句唔開心，冇安全感之類嘅說話
後尾過咗好多個鐘佢都未讀我，咁我又見上面講緊嘅嘢佢都重未覆
唔想好似煩住佢重要佢受我氣咁，就delete翻句嘢
跟住佢淨係覆咗我一句「其實我睇到noti」
就冇再講任何嘢，好似想叫我唔好搞事

之後又要煩自己野 又要做死狗氹返條女
做男人好辛苦

yea you got it

見到都嬲，係唔係男人黎。

證明呢條女冇腦 可以飛

怕怕

煩到嘔 我覺得拖泥帶女既係top3麻煩性格之一 無論朋友定咩都好我都唔會想同依啲人相處 慘過臭仔

所以都係分手

賤男，因為小小事就分手

都on L 9
我係你就千字文攤牌，覆就傾落去
唔覆就自己醒水啦

搵過佢兄弟，問佢知唔知男友咩情況
佢bro: 體諒下佢
我真係想講 體諒咗佢兩個月啦喎，邊個體諒我？

睇到笑左出聲

女人站係不敗之地 搞唔掂

best fd 話我其實好好係正常女仔一個 只係我自己唔夠自信成日諗到自己好差 嗰班朋友嘴賤貪玩鍾意笑人 但我冇信心到會覺得呢啲只係安慰說話

男人出軌:賤男
女人出軌:個男人咁都留唔住條女

男人提分手:賤男，小小事就分手，浪費女仔青春
女人提分手:個男人肯定成日激嬲條女啦

你有權選擇。
我自己都係未俾人飛都未覺醒。有d 野，你唔改變就冇野會變。

所以我唔知佢係想點
之前又話佢唔開心只要嘿身邊為佢打氣就好，又話放工之後情緒唔會帶到翻屋企
唔match呀

自信真係要靠自己build up

我其實都想佢知佢咁做唔啱
但要飛起佢就要做好心理準備
咁樣飛就唔會一齊翻。

唔會帶返屋企 不過會帶比你

話唔帶番屋企真係好難，你有時喺屋企都會諗聽日做嘢嘅事啦

辛苦你啦巴打

因為我都係站係不敗之地既絲打

好想佢做我沙包俾我打

拍拖拍到過五關斬六將咁

現實岩岩相反 佢精神上一直當你沙包咁打

我發夢都諗住公司野 就快痴線
放工係個人離開公司咋，個腦一直諗住

我明白呀，所以我都唔敢多講
但今次會唔會太過火
佢bro係咁講 佢就癲啦 今次應該真係大穫嘢 點點點
sorry我同佢chatroom只係我嘅留言板
其實我乜都唔知

所以真係好難分得開晒

重要咁樣踢爆我
好現實

木人巷出黎

I know that feel呀，留言板真心慘

以前同個ex啱啱開始咗一個月已經變咗留言板

好打得

佢個心冇你
佢愛你既，一定知你擔心，都唔會想你擔心
所以會用最簡單既方法解釋你知發生緊乜事，等你安心

要比條底線出黎 做人做狗自己撚

跟住我同佢bro講 咁我要點呀
佢bro: 你俾翻一個星期佢完全冷靜啦
我: ok, 咁你叫佢冷靜完重新再追過我

所以我都揀港男

真，我唔想做狗
做過一次就夠了

係咪乜都傾得 long d 同佢真係一齊係香港拍拖得兩個月左右 上次返尼三個禮拜 因為一啲我唔為意嘅野 佢嬲左我兩個禮拜 對我態度好差 我道哂歉又哄佢傾下都唔理 成日黑我面

臨走前兩日同佢食飯 正正常常有講有笑冇乜唔妥 之後返到屋企打電話比佢佢就話不如算 想約佢當面傾又唔肯

拍拖開始嗰陣開始就係 一有野唔合佢意佢就好大情緒 cut線 唔聽電話 打多幾次就block9我 一block就幾日 每次我都信自己有唔好佢先嬲 每次我都道歉 但係我"從來" 係從來都冇係佢口中聽過對唔住或者sorry 或者小小返醒過嘅意思都冇

我唯有信佢心入面都有反醒過 只係唔習慣講出口

我成日想同溝通 慢慢傾 但係佢一唔岩聽就拒絕對話 真係好難

但係佢其他野真係好好 雖然真係好唔鍾意cut線 但我覺得以上嘅都係佢一部分 我好樂意接受 作為未來嘅家人去慢慢摸索點處理佢嘅情緒 但係佢冇比尼個時間我

前排佢又肯慢慢whatsapp返我傾下電話 我以為可以再尼過 佢去見工前一晚緊張 我都同佢傾到我嗰邊凌晨3,4點 陪佢準備下

雖然第二日有mid sem test(當時己經準備得ok) 但聽到佢叫我唔好訓住部多佢一陣嗰下 我真係好享受嗰種比佢依賴嘅感覺 而家諗起個心入面都甜一甜

尼個禮拜又唔知點解又好冷淡 唔係點覆我 而家sem尾有啲壓力 我早兩日打比佢想傾下計 佢又玩唔聽電話唔應機 之後一聽就話只係當我fd 覺得唔應該咁close所以態度改變 而家完全唔理我

我觸摸唔到 唔知係咪真係完左 好辛苦 每次佢需要嘅時候我都陪天光 點解係我考試壓力大最需要佢嘅時候先咁對我

用完即棄？佢覺得你唔會離開佢
所以唔合佢心水就會發大脾氣

本身好頹 覺得男朋友係咪真係中意我. 睇完你男朋友 覺得我男朋友都應該係中意我既

屌
佢心情好嘅時候都好錫我嘅，見面都會拖實我，會感覺到佢開心
不過見係真係少之又少啊

我男朋友係好既時候真係好好 但就係有d位成日感覺佢唔係好愛我

嗯...我都有同感！

有時都會氹吓我，我呷醋佢一定氹足全套
又記得我鍾意唔鍾意食咩飲咩
不過只要佢心情一唔好就咩都係我錯

你個個就算啦. 真係完全feel唔到邊個位愛你飛左佢啦.

雖然我都淨係睇左小小無睇晒

一定會氹你依個都幾好既

最主要係佢心情一唔好就咩都唔使講
呢個感覺真係

呢個就真係差咗d

咁就3點幾

搵完ok妹?

未

4點都未遲如果佢真係有返工會收7點

上面係咪你話好耐無見好耐無覆 講真真係咁中意點捨得唔覆唔見阿 唔掛住架咩聽日考試 考完試再追po

不過好撚眼訓仲未完場

打機?

有冇問過ok妹打唔打機

我諗住套佢有無仔先

留名學嘢先

普通傾計唔難
但係咁小時間= =

我唔想咁諗 覺得關成長事 佢啊媽好好脾氣 係極道無理既情況下比個女鬧 都可以好平靜咁哄返佢 可以一直哄大半日 哄得返為止

可能佢認為嘅家人 就係有尼種點鬧都唔會當一會事嘅安全感

我自問好好脾氣 朋友都話想像唔到泥菩薩鬧人係點 係我幾自豪嘅一個優點 但同Auntie比真係覺得自己乜都唔係

我係好忍得 但有時比佢鬧得多會吸收左佢啲負面情緒 我唔會返鬧佢 但會變到唔識哄返佢 我都想學到佢啊媽咁 任何情况都識得處理好佢情緒 p.s. 佢好鍚啊媽架 只係大家都已經唔當鬧係一會事

如果佢覺得我唔會離開佢 係基於當我係家人嘅安全感 我唔介意仲會好開心

但係佢而家又趕我走 點解上次又要揾返我 真係唔知自己算係啲咩

覺得唔夾就真係諗吓洗唔洗分開

佢其他野都好完美 係脾氣大啲 我冇要求過佢改 我選擇我去學識接受 我覺得比啲時間磨合就可以

但係而家連磨合嘅時間都冇話就分開 都未努力夠 好唔柑心 定係我諗得太理想

脾氣某程度上係反映一個人嘅教養，同埋人要睇成個package，唔能夠話一樣嘢衰，其他都好fit就叫好

唔該哂巴絲 已經成個星期訓得唔好 講左啲舒服左好多 眠一眠再傾

計算錯誤

下次諗多幾個scenario先啦#dog

Morning!!!

咁早

早晨曲奇仔

早睡早起

早晨肚餓死了

好廢

早晨

諗咁多情況有咩用
不嬲傾計都係即場先諗

今日係開心既一日
中意既動漫出新一集
有時開心就係咁簡單

仆街 睇完好撚唔開心

早晨
我覺得唔理人感受嘅另一半應該分手

因為脾氣大 已經會影響好多野
例如佢做嘅每個決定
佢同你嘅相處 同你屋企人嘅相處
佢同同事嘅相處
再遠啲要諗埋將來佢點教育你地嘅下一代

今個天氣都唔錯返一陣就收工

又可以收工

今日係我私補生涯last day

好事呀 你都有正職了

心情平服唔到 落街食個早餐先

又要等多一個星期先出下一集
點捱

1

曲奇補幾年級

好唔捨得

不嬲都係儲2-3集先睇㗎啦

仆街我好小睇動畫
睇完一拳超人真係覺得好好睇
會好期待下一集
今日特登早起身就係為左佢
一集要等一星期好難捱我覺得我捱唔到
呢d係咪就係心動既感覺

毒撚既內心世界
唔好笑咁大聲

Year one得一份intern好正常
我建議學一門語言同學一個興趣 最好同你將來想做嘅行業有關
例如日文 鋼琴

然後下年同year three先做intern
會多好多機會

Year 3 sem break 準備考ielts (得兩年有效 唔好早過y3考）

到year 4輕輕鬆鬆留多啲時間做fyp 同啲朋友玩下咁
同準備搵工

**千祈唔好貪咁多day off而將啲credit留到最後一年先讀
Y3淨係core同ele都讀到你想死 又多assignments
你要讀19術科就year 3 sem one前好完成晒佢
唔係你臨尾一年reg唔到/太忙搞爛個fyp就食屎

小學至中六都有

我睇劇都係一次儲5集先睇
唔係會好辛苦
你不是孤單的

我捱唔到
我中意一樣野就會好著迷全部精神都會比佢吸引住
之前睇大陸劇50集
我4-5日就睇哂

唔捨得啲學生？

本來諗住開開心心起身睇新既一集
點知今集d內容有d沉重
睇到個心那住那住
好想快d到下個星期睇新一集
我真係比佢迷到了

個感覺就好似中意一個女仔
今日見完
今晚已經又想再見
等唔到5日咁耐

仆街我去動漫台睇下有冇人同我一樣先
呢到感情台

你好搞笑

是

正常呀 教左好多年？

早晨呀

私補 中六未畢業已經做緊

有無人同我一樣鍾意睇人畫畫同油顏色？
睇完心情會好好

摩寧

我呀我呀

心情好靚靚喎

超好睇

我日日都係咁上下
係有時會變身癲狗

今日要做下尖分散下注意力
一起身就諗住佢
個心好唔舒服

Who

你

你知架

搞事

就係套動漫？

你教小學生？
教人野真係好辛苦 如果遇到個懶人

自己試下畫？

點解要驚訝

自然有方法令佢努力啦

我淨係識畫火柴人

我已經收工了準備去嘆早餐然後返屋企

咩辦法

中學生好好教

精神支柱黎

可以慢慢畫 我以前畫畫都唔叻
買支普通既鉛筆已經可以畫掃描

勤力既就係

我買緊m記早餐

你仲好聽話
未搞到我唔開心

唔勤力嘅話同佢講，最後嗰15分鐘同你哋做功課，即刻成班精神晒

早餐一定唔食m記
次次食都柯

飲凍奶茶一定柯 定律黎

咁不如唔好補

會唔會太過份

係杯奶茶出事

你對奶敏感？
我係飲壓縮橙汁出事 呢個真係100%

因為我之前喺中學教

咁好既

唔會 返左半個鐘搭車用左我成個鐘

星期三 我既lucky day
可以出街行 睇完野就收工

我同中學班主任重有每年出黎慶祝佢生日
早幾日先食完

岩岩先返左工個半鐘 有排都未5點半

岩
你同我一樣

咁我平時都係既 不過你都可以禁電話呀
上下網啲時間都過得快啲

我都係，由佢單身睇到佢拍拖結婚生仔
我話希望我可以見到佢抱孫

我d班主任個個都一早結晒婚，所以冇機會

仲有真係理解唔到點解m記d咖啡咁柒難飲

中學讀邊

好開心 可以見到啲同學
就可以睇到有幾多廢人我都係其中一個
吹下水真係好開心 大家都畢業左咁多年 重每年出黎

係我扮工唔肯做野

自己沖而家食m記都係飲熱檸茶

當年我班主任仲係個初出茅廬既o靚妹仔
教英文，把聲又甜，讀課文好聽到會訓著

都好呀 可以扮工 又冇人話
唔係份份工可以扮架
我由勤力做到懶 覺得自己好過份

而加最fd果班都係中學同學 咁就10年

廢柴飲雀巢咋

um 你係咪同我同年我都係10年

唔好飲太多咖啡 都唔健康 飲檸水啦

廢野
你呢？

93丫嘛

我92...原來我老啲

唔飲著唔到機 會成朝發夢

你返去做乜

我93 1月
所以...差唔多姐

男校

我淨係試過有個好索嘅代課老師

個個唔同㗎喎
睇佢性格

發下夢都好呀人生咁清醒做咩
而家做緊廢人 等啲日子一日一日咁過

初中=爛泥

唔好咁啦乖

玩ps4咁多遊戲 未玩
已經到坑口站落車轉地鐵

我鍾意油淘寶數字畫/木顏色

我仲有6個幾鐘

我92 11月叫我哥哥

橙汁巧巧喝

中區定風順堂

我愛熱檸茶

最憎中同

以前上堂成日畫畫 咩都畫
有陣時行街 可以幻想下你眼前既景物轉晒做掃瞄係點
然後自己再試下畫

f.6去飲酒撞到過代課miss，戰鬥格不得了
再互相講 聽日準時返學呀

平時返學要行上山
你又邊區

玩下電話

11月too

我都有玩過數字畫

不了 我都係鍾意寫字

柯到pk毒藥黎

重感情既人好易就沉左落去

我拒絕

好好玩
之前擺喺房
然後扔晒

因為無其他野揀唔飲凍野

我好少食麥當
對上一次都幾個月前

咁...你冷靜下先啦

試過數學堂畫向日葵，比miss罰畫100朵

有緣總會撞到 不過唔會認到

你咁後生

你不是九龍灣咩

毛筆？

2間都要喎其實

人馬

原子筆 鉛筆

好想有個妹呀我實會好錫佢

我特登講到你分唔到

有冇寫英文書法 呢排想學

不了最憎英文

琴晚食完蝦堡

仲要留堂做晒數先開始畫 畫到手軟
自此冇再畫向日葵

你陪下我傾計

我周圍去

妹控

路過見到雲爺有回POST

係咪呢個

虧妹都係妹 岩唔岩

唔傾住 隻眼集中唔到 又唔係頭暈

我唔得閒 要補習

憑感覺，我覺得係中區果間

佢好出名嗎？

你睇醫生啦

最需要你既時候你離開我

第一毒撚

我特登講到你估唔到

可能啦都係2選1姐
對我有咩感覺

唔使撈？你養我？

咁有咩咁特別？

佢都體諒我嘅情況 但佢本身係一個好痴身嘅人 再加上佢嘅情緒有時都會好波動 佢真係好需要人陪伴佢 話驚耐冇見會淡 仲要遲下我同佢分別都要前後去exchange 我半年 佢一年 夾埋會long d 一年半 我真係唔識點做 但明明前排先應承完佢會趁住依加多啲見佢

要追擊

識玩一定玩鋼筆

有咁易就好，不過要畫100隻都唔簡單

虧妹係虧

驕傲囉
風順堂果間d學生感覺純良d

清識玩

比你發現左

可能係未食早餐就做野

我係哥控
不過你大2個月就算啦好嘛

咁你幾點返黎 返黎就搵我

姐控路過

如果係晒同一張紙到 上埋色實好靚

咁我唔出聲

你男朋友大你好多？

咁你係大叔控啦 再老啲重哥咩

要排得好整齊 隻隻一樣大先係

我有冇估錯先

um 我覺得有大有細 有距離感會靚啲

一朝早 親戚又打黎問呀爸情況 又要提醒一次自己呀爸幾咁唔樂觀。前女友既事過一晚叫平伏左d,而家又要拖住個心拿住拿住痛既心情去醫院探呀爸，唉。

電腦無啦啦仲要壞埋，真係禍不單行。

我大過佢幾個月

佢比哂暗示都睇唔出 就係講緊你

2月都叫大過咩，起碼都一年啦

我可以答你
不過我想讀你答案先

說好的哥控呢

撐住啊，巴打

當比人罰畫100隻，只會諗幾時走得

有時都唔知點支撐住，一向支撐住我既女友都唔要我，見到個天仲要灰色心情更差。

冇時間比你諗前女友了，明白係好痛苦，但要專注d照顧爸爸先，係會好慌亂，但總能夠處理既

講緊個年齡都就快30 邊到重有哥哥

希望你阿爸過到呢關

提示: 學界籃球比賽場地

我又黎啦

年齡唔係我搵男朋友最重要既條件

喂

佢真係會數？

咁講我係中女添啦 何來妹妹

咁異地一開始點識

鍾意咗個至少大七年嘅女人😢

你到30就中女了
我已經比人叫緊叔叔 叔佢老尾
唔識叫哥哥咩

好正

諗清楚啲..

大7年會照顧到你
同年係你照顧佢

Btw中意左女上司？

作為一個男人緊係想照顧人
雖然比人照顧都唔錯

大5年啱啱好

佢會知你想要私人空間唔會成日煩住你
細路女拍拖成日問你係邊同做緊咩好煩
成日要黐住你

你之不過比其他人更早要去接受呢啲事，諗到以後我都有機會，唉

我啱啱食早餐都睇完

我已經試過晒 當你再諗有人比你人生更慘
咁你係咪會開心啲

比人痴住既感覺唔錯

btw 到你答

用左三集鋪排一個好勁嘅天才
最後比怪人打爆求饒
個心有d那住那住

靜啦好嘛，不願面對
學校d幼稚園家長，有d係新移民，係咁用蝗語教個小朋友叫我 呀姨，心諗 姨乜柒姨呀

你都明 心諗你係咪盲 你有見過咁後生既叔叔咩

我有個friend佢今年19
已經俾人叫做姨姨
我仲係叫哥哥

我係大ex5年

我都成日俾d 細路叫叔叔，明明我先32歲

之後我整左個勁大既名牌每日朝早同放學掛，寫住x姐姐
再冇家長叫我呀姨

痴線

你真係叔叔喎。。

爆得好快 睇唔切

係我角度黎講呢，d細路係明智既

扮工中
今日好撚得閒

我係咪小器又記仇 報復心又強

幾好 好多女仔都介意 咁後生叫錯真係好過份

係咪要召喚曲奇返黎開po？

應該幫人補緊習

其實女朋友仲留住同ex既合照係ig 但我同佢既合照一張都無po係佢ig 佢同個ex得3個月貨仔 我同佢半年有多 但都係咁代表乜野

你咁介意 有冇開口問過

我知道時間解決到問題，但呢刻真係好難頂

男校唔識同女仔相處

肯上黎講已經好好 有唔開心咪講 想喊就喊唔好忍住

我明明好後生

其實有 佢話唔想人地左問右問喎 但佢講過佢愛ex 但對我未到愛

唔推了 一陣曲奇妹妹返黎冇得覆人
各位下個post再傾

真，我有個學生男校轉入黎，d女仔成日投訴佢

咁點解要一齊當你水抱？

分手後喊左幾日，後來block埋我又喊左日，尋日我爸病危我頂唔住打俾佢唔肯聽，托人同我講句take care 就算，我又喊左一晚。

咁多人蝦個轉校生 你有冇幫個男仔呀

佢仲要話係我講一齊先 佢自己個陣未想一齊 佢話我唔係第一選擇 但明明所有野都係佢主動先

hi bb i miss uu

最完美係大5年嘅姐姐

佢係俾人飛？

起碼佢都唔係唔理你
處理好屋企人既事先啦
喊完就要起番身啦

但我係男😵，大我五年既都37歲，好難接受...

咁我仲未到

同唔理我都冇咩分別啦 好hurt

真係慘啲 如果未準備好再上路就唔應該拍拖啦
當人係咩 有唔開心就識呻 關心人就唔識

處理好屋企人既事先啦 再搵番佢
唔好用屋企人做藉口 我都唔中意
你想得到佢既可憐？

係呀 賤男黎

再難聽既說話我都聽過 我唔知仲點捱落去 明明為左佢賺錢去新加坡搵佢(佢去新加坡intern2個月)但好似乜都得唔到咁

愛一個唔愛你既人值得嗎 自己諗啦
唔好太介意人講咩 唔好做後悔既決定
呢度都係廢up 諗下你自己想要咩
如果係我會慢慢打動佢

唔會點解會開心，大家都是一樣

因為自己唔係最慘果個
我慘過你

跟太多工作,搞到甩哂期,要俾客嘈.
依排個人又唔穩定,想練好個人既EQ.

任何時候都入嚟傾心事（14）

No emoji thx

你個名

Yes

呵呵 依家都係準備俾人遺棄了

何苦呢施主，依家開心咪得

想搵都搵唔到啦，都block左我。
係我自己搞到件事愈來愈差既。
我都唔係想用屋企人做借口，但事實上我因爲屋企事成個人混亂到都唔知自己做左d咩...

唔系

你幾歲佢幾歲

我19 佢大約26

你覺得有可能咩

冇可能 唔會想湊仔

我都覺冇可能